安徽工廠大爆炸 全城瞬間進入白晝持續10秒

安徽工廠大爆炸 全城瞬間進入白晝持續10秒
2017年02月09日04:08

中國再傳工廠爆炸，晚間10點45分左右，安徽省銅陵市銅官區銅官大道附近的恆興化工廠突然竄出巨大蕈狀雲，整座城市瞬間變成白晝，持續時間約10秒左右，目前消防、救援工作正在進行中。當地消防向央視記者表示，可能是廠內一燃料庫發生丙酮爆炸，具體起火原因還不明，火勢目前已被控制，有兩名值班人員受輕傷。

《銅陵新聞網》指，發生爆炸的是工廠裡存放的高沸點溶劑罐發生爆炸，經排查目前無人員死亡。

《新京報》報導，爆炸的恆興化工廠成立於2001年7月25日，事故前已停止生產。

《新華網》報導，兩名傷者是被玻璃劃傷，已赴醫院就醫。銅陵市公安局局長鄒河表示，初步調查情況來看，爆炸起因是燃料油品燃燒，不涉及危險化學物品。

《人民網》報導，爆炸已導致3傷。家住附近的萬先生稱：「以為地震了，窗戶外頭火光衝天，看得到一朵巨大的蘑菇雲。」另一民眾說：「我的天，我媽剛說天怎麼一下變亮了，我就聽見門就像被人敲一樣，轟隆轟隆的，把我嚇一跳，還以為有人搶劫，後來安靜了就以為沒事了，結果又聽見救護車消防車的聲音，那時就推測是不是爆炸，結果一看真是化工廠…」

翻攝《騰訊》

銅陵消防隊提醒，消息須經官方審核才可發佈，也呼籲民眾「夜已深，早點休息」。
翻攝微博

link:

支爆

輕輕正皮

試核彈姐

好正常

新年好意頭

早點安息

人造太陽,祖國強大了

比達打到嚟😱😱😱

正
十足世界未日

咁樣都無人員死亡

d人都化灰影都無
所以無死人

人造太陽

今朝tbb新聞話2傷

邊有可能

又爆
炸極班蝗蟲都死唔哂

蝗工廠大爆炸

黨說：
要有光
就有了光

唔係全屍當失蹤

點解恐怖份子 唔搞中國??

因為中國日日發生既災難, 都勁過恐襲

所以恐怖份子 唔想浪費心機

人造人工廠

咪就係

應該傷都無

夜已深，早點休息

即刻諗起 你的快件已被炸毀

自己未爆就已經俾人爆咗，而且傳媒仲會隻字不提

支那保護國民既安全設施做得好好，咁大單嘢都只係兩人輕傷

真係幾末日feel

共產黨的紅太陽昇起

支那蘑菇一年幾次

預演支爆

笑撚左
人地放炸彈最多炸幾架車 燒下啲矮樓
人地一炸就炸成間廠呀 收皮啦中東仔

佢驚閪你捉啲人做人質咩
佢地有十三億人呀
何況，佢地都自己友殺自己友
啲恐怖分子發現無掟埋手咪放棄囉

早點休息

屌你老未真係fallout 咁

好靚

Holly shit!! What the fuck!!!

太陽出來了~

有無片

笑撚到仆街

開閃光燈影合照唔得 ?

好小事姐 同志們唔洗擔心

平民好慘

又蘑菇節

傷2個
其他化晒灰

記得有一年凌晨油麻地避風塘貨船爆炸, 成個九龍照到勁光成5秒有多
望出窗口心諗以為係咪有隕石

化左灰搵唔返條屍=0傷亡

呢張黃昏相點影
前景可以影到咁黑

求指教

天津果陣勁d

pk，我笑佐

What.......

The.......

Fuck.......

爆炸呀
電腦大爆炸呀 柒頭皮

睇返都仲心寒

諗起一篇潮文

真係好勁

35 最多35

唔知點解笑左出黎

holy shit....fuk

たまや∼!

仆街 笑到抽筋

8號爆, 你10號先出post? 你唔係洗版係乜野?

我都係
笑死

痴撚線

爆炸足十秒人都直接蒸發

好光

番睇幾多次都覺得好撚精彩

爆到放煙花咁

拉登說：中國是全球唯一絕對不能惹的國家！

原因：基地組織曾派出八名恐怖分子襲擊中國
執行結果如下：
1.一人炸北京西直門立體交通橋時轉暈在橋上
2.一人在上海坐公車自殺炸彈時擠了兩小時還沒擠上車
3.一人在武漢炸超市時，炸彈遙控器被偷走
4.一人在炸重慶市政府大樓時,半途被抓去摘器官賣
5.一人成功炸掉河北礦坑，死傷數百人，潛回基地後，半年沒任何新聞報導，遂被基地組織以'撒謊罪'處決
6.一人計劃炸廣州，結果一出火車站,炸藥包就給飛車黨搶了
7.一人剛到中國就失聯後來在上海醫院找到，人還在昏迷，醫生說他喝到假酒
8.最近，派一女恐怖分子去炸河南省政府大樓，結果被騙到海南島賣淫 !!

所以，中國是全球唯一絕對不能惹的國家~~~

真係拍戲咁撚樣
第二下以為已經好勁
點知第三下 痴撚線架
鬼佬開頭都笑笑口，
後尾都呆左驚到落樓下

一年要爆幾獲

新蒸頭賀一賀啫

就算核爆都已經不值一提

開始對鬼國工廠爆炸無咩感覺
感覺同支那電視機爆炸差唔多

屌你啲comemt 唔係諗下點解會咁爆而係話啲人做乜咁興奮

失蹤人數唔係死亡人數

唔講真係以為八國聯軍打到黎

炸年獸姐 問題唔大

年年都放幾個磨菇，日本仔咁耐先食兩個真係不值一提

應該會係貨櫃入面救到個全身得手掌黑左嘅生還者

入夜等白晝！

支那不愧係生化實驗場

沒事兒、沒事兒

Second Sun

係光呀!

日常in中国

恐怖份子心諗
就算我度盡d 橋 搞咁多野 就算死幾千人
你轉頭話兩個傷

又黎物理性支爆